{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049508",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "장터돼지국밥"
    },
    "text": "蔚山広域市東区灯台5キル39-11階の市場テジクッパは、東区を代表するクッパの美味しい店として知られています。 この食堂は2003年から営業しており、大王岩エルクルーアパートの裏門の向かい側の路地に位置しています。 営業時間は土曜日から月曜日まで11:00から22:00までで、日曜日は休みです。 ここでは、盛り合わせクッパ、テジクッパ、スンデクッパ、内臓クッパ、背骨酔い覚ましスープ、豆もやし酔い覚ましスープなど、様々なメニューを提供しています。 盛り合わせクッパ、テジクッパ、スンデクッパ、内臓クッパの値段は8,000ウォンで、背骨酔い覚ましスープは10,000ウォンです。 また、スユクソは20,000ウォンで、デは25,000ウォンです。 在来スンデの小は10,000ウォン、大は20,000ウォン、大は25,000ウォン、大は30,000ウォンで販売されます。 テジタロクッパ、ネジャンタロクッパ、スンデタロクッパ、盛り合わせタロクッパは8500ウォンで注文できます。 最後に豆もやし別ヘジャンククは8500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はいつから営業していますか？",
            "answer": "2003年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から月曜日まで11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何曜日に休みですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山広域市東区灯台5キル39-11階の市場テジクッパです。"
        },
        {
            "question": "この食堂で提供されているメニューには何がありますか？",
            "answer": "盛り合わせクッパ、テジクッパ、スンデクッパ、内臓クッパ、背骨酔い覚ましスープ、豆もやし酔い覚ましスープなどがあります。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせクッパ、テジクッパ、スンデクッパ、内臓クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨酔い覚ましスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スユクソとデの値段はいくらですか？",
            "answer": "スユクソは20,000ウォンで、デは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "在来スンデの小、大、特大の値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "在来スンデの小は10,000ウォン、大は20,000ウォン、特大は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テジタロクッパ、ネジャンタロクッパ、スンデタロクッパ、盛り合わせタロクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "値段は8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆もやし別ヘジャンククの値段はいくらですか？",
            "answer": "値段は8500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 397
    }
}